長和系（及其他廢老股）圍爐坐艇區 4

下次1001開啦

太古b
九倉
52週高

有冇人走咁啲？

1113股價依然咁靚仔

778做乜勁

樹仔

長和有無話會唔會參加113回購？

無啦，都係長實自已回購姐，都唔知仲要壓幾耐價

留名
繼續持有1號仔。

近排多左財演推介1號bor

屌 冇入778

新po留名 不過平時都見到呢個po就開始插

我意思係長實同股東回購，
長和都係長實股東？
長和會唔會賣佢持有嘅長實股票？

長和唔係長實股東
2015重組之前就長實持有和黃
依家就1仔同1113都係直接由誠哥家族揸住

長實擴大回購規模 上限3.8億股
李家諗咗幾個星期，係咪新財技黎

長和幾時係長實股東?

Sorry, 以為買咗001等於長和系每隻都有啲

留明

1買1113就唔係回購.....

1號嚟嚟去去都突破唔到64蚊

冇入778

重大消息公佈

長和太古
52週高！！！

的確係既
但唯獨係無1113囉
因為1113原本大重組第一步係話專做地產

係併購